大家會點處理ex送嘅嘢

分咗手成年
今日行行下街見到佢拖住條新仔
本來都冇乜嘢 但見到就心up咗下
心入面不停諗會唔會認錯人呢？但拍咗3年又點會唔認得呀？
唔知佢望唔望到我
留住啲嘢係咪已經冇意思
扔唔扔好

射督精落去 再扔咗佢

燒咗佢

火化 一了百了

佢份禮物好比心機 我已經唔敢擔再攞出嚟

我地交換燒啦不如

值錢 賣，唔值錢捐出

在堆填區可以找到

有新女未爸打

琴日先分 以後唔撚過情人節

由佢
因為我未試過有ex

仲掛住人嘅咪搵返佢囉

尋日分 掉又唔捨得 留又心痛
通常會幾時捨得掉 ？ 我驚我留到下年情人節

一段關係無咗信任我諗唔到仲可以點繼續？
反正大家都一齊得咁辛苦，心都已經碎曬，痛苦一陣大家都可以解脫可能更好。

加油 時間會沖淡一切

照用囉 等有新女送新野咪寄返比佢

唔知闢咗去邊

扔左佢
利申:自己都好唔捨得扔 搵人幫手扔左

今年一次過掉哂

擺埋佢
有機會執屋搬屋就掉
到時應該已經放低咗

擺左八年早幾日清垃圾掉晒

我都係一直放係度....其實都無必要一定扔既姐我諗，當係個回憶

扔咗又驚後悔 等有新女先扔？

到有女嘅時候再寄返俾佢 反而會勾返起佢嘅回憶 不如自己燒左佢算